搬三條火柴搵最大數字

搬完火柴都要係六位數字，唔準用任何loophole/think out of the box
幾多？

都係果句，9可以咁

999618?

差d

同場加映，搵最細數字，第一位會係0

訓醒開估

999679

比你中左

999676

好彩有你呢句，999674

81116435

錯左自膠

999818？

999679?

最細係024578

034018

031878

你岩

014178

?

On9
9係撚咁

太低b
樓主當人弱智

你係點樣搬？😑